(台測)怪形1-2 白事可樂WAR-Z

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.一群科學家在南極洲做研究時，遭受到某種殘暴怪物的攻擊，最令人害怕的是這個怪物可以將自己複製成像是人類等生物的生命體。哥倫比亞大學的古生物學家凱特洛伊博士得知這個發現時，決定離開實驗室，遠赴南極洲展開調查。
同行的還有桑德哈佛森博士和亞當，他們一起加入由艾德華沃納為首的挪威研究團隊，此團隊在偶然間發現一個埋藏於冰層已久的怪物，於是，他們將其挖掘並做簡單的實驗，沒想到卻讓怪物脫逃。因此，凱特博士和直昇機駕駛員卡特及其飛行搭擋詹姆森要一同阻止怪物繼續傷害無辜..

2.一日，兩名挪威人駕駛一架直昇機，在南極洲的凍土地帶上瘋狂追殺一隻愛斯基摩犬，這隻狗好不容易逃進了美國科學家的研究站中， 其中一名挪威人因錯誤被手榴弾炸死、另一名挪威人因固執地追殺那頭愛斯基摩犬時、同時誤傷一位美國探察隊隊員、結果被美國探察隊的隊長射死。令此事成為懸案。當晚，在美國科學家的營地中，那隻死裏逃生的愛斯基摩狗竟突變為怪物，攻擊營地中的狗與科學家，他們這才發覺，它是種來自外星的變種細菌，在殺害其他生物後，便模彷起被害者的外形..

3.前聯合國調查員傑瑞·藍恩與自己的妻子凱倫和兩個女兒瑞秋與康妮，愉快的在擁擠的費城市區公路上行車，但一分鐘內就有多架直升機從空中飛過，而新聞上一直在談論關於台灣爆發的狂犬病毒。突然間，公路前方發生了爆炸，而公路上執勤的警察當場被失控的垃圾車撞死，傑瑞跟隨垃圾車的行進路線離開公路，之後與一輛失控的救護車發生相撞。傑瑞與凱倫回過神來後，帶著女兒們丟下汽車逃跑，而廣場上也轉眼間出現了幾百名瘋狂咬人的殭屍，而傑瑞與家人逃離時親眼看到一名被殭屍咬到的人，在十二秒之內也淪為了一個殭屍，後來與家人開著一輛房車逃離了城市。不到兩小時，費城淪陷，美軍阻止殭屍的軍事行動全部以失敗告終...

12 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野